有冇人覺得吳亦凡同京都念慈菴好似?

京都念慈菴

吳亦凡

正評:好似
負皮:驗眼啦

都係哈林同庚澄慶似d

幫部分巴絲準備定圖

同一個醫生

吳亦凡靚仔好多

本是同根生

京都念慈菴

可能人地天生似啫

京都念慈菴靚仔好多

楊康老婆原來係free style高手

搵我？

你有freestyle嗎？

你媽的頭 像皮球

你幫佢搵返失散既屋企人，呢鋪fat fat la

明明我靚d

老江湖啦

唔係周星馳咩

即係我點錯相 ?